遲D實行垃圾徵費, 掉撚左屋企個廢老要比幾錢?

體積大約160cm*100cm*50cm 重量50公斤
政府建議，「按戶按袋」適用於現時使用食物環境衞生署垃圾收集服務的樓宇，包括大部分住宅樓宇、地鋪及公共機構處所等。市民須使用指定垃圾袋把廢物包妥才可處置，透過食環署棄置的大型廢物，即不能放進最大100公升指定垃圾袋的廢物，須在棄置前貼上大型廢物指定標籤。
大型廢物指定標籤貼撚落佢個額頭度有無問題?